<?xml version='1.0' encoding='iso-8859-1'?>
<produtos>
<p><n>A loja recebe alguma confirmação de pagamento dos pedidos por e-mail?</n></p> 
<p><n>A opção de captura automática para o VBV está disponível no FastCommerce?</n></p> 
<p><n>As mensagens enviadas pela loja que estão no formato texto podem ser enviadas no formato html?</n></p> 
<p><n>Como alterar a imagem de fundo da loja?</n></p> 
<p><n>Como alterar o fundo do topo de minha loja?</n></p> 
<p><n>Como alterar os produtos da loja com arquivo de lote (CSV)?</n></p> 
<p><n>Como baixar os arquivos do gerenciador?</n></p> 
<p><n>Como cadastrar mais contas para depósito bancário?</n></p> 
<p><n>Como cadastrar produtos com descrição longa (acima de 1024 caracteres)?</n></p> 
<p><n>Como cadastrar sub-produtos?</n></p> 
<p><n>Como configurar contas de e-mail no Outlook Express?</n></p> 
<p><n>Como configuro as tabelas de frete da minha loja?</n></p> 
<p><n>Como contabilizar clicks em link através de cadastro de banners?</n></p> 
<p><n>Como converter o cadastro de produtos de MDB para CSV?</n></p> 
<p><n>Como definir o acesso dos clientes na loja?</n></p> 
<p><n>Como definir os juros do parcelamento pela administradora?</n></p> 
<p><n>Como disponibilizar boleto bancário na loja?</n></p> 
<p><n>Como disponibilizar cartões de crédito na loja?</n></p> 
<p><n>Como disponibilizar o ItaúShopline na loja?</n></p> 
<p><n>Como divulgar a minha loja virtual?</n></p> 
<p><n>Como emito notas fiscais?</n></p> 
<p><n>Como enviar newsletter para clientes?</n></p> 
<p><n>Como enviar o logotipo da loja?</n></p> 
<p><n>Como excluir clientes da loja?</n></p> 
<p><n>Como excluir pedidos da loja?</n></p> 
<p><n>Como faço para receber pelo paypal?</n></p> 
<p><n>Como funcionam as transações com cartões Visa (VBV)?</n></p> 
<p><n>Como identificar origens de visitação e cadastrar parceiros afiliados em minha loja?</n></p> 
<p><n>Como importar produtos de uma loja para outra?</n></p> 
<p><n>Como imprimir um conjunto grande de etiquetas?</n></p> 
<p><n>Como incluir produtos da loja com arquivo de lote (CSV)?</n></p> 
<p><n>Como inserir o banner do e-bit em minha loja?</n></p> 
<p><n>Como inserir o link para o chat em outras páginas da loja?</n></p> 
<p><n>Como inserir um link em newsletter para remover os assinantes que desejem cancelar o recebimento?</n></p> 
<p><n>Como posso gerar boletos vencidos?</n></p> 
<p><n>Como posso inserir o código do Google Analytics?</n></p> 
<p><n>Como posso integrar sistemas existentes na minha empresa à loja virtual?</n></p> 
<p><n>Como realizar a captura com pedidos efetuados com Visa Electron?</n></p> 
<p><n>Como recuperar a senha de acesso de um cliente?</n></p> 
<p><n>Como remover a tabela de parcelamento de minha loja?</n></p> 
<p><n>Como trabalhar com produtos que utilizam o peso cúbico para calcular tarifas de Encomenda Normal?</n></p> 
<p><n>Como vender com cartões American Express?</n></p> 
<p><n>Como vender com cartões Hipercard?</n></p> 
<p><n>Como vender com cartões Mastercard e Diners?</n></p> 
<p><n>Como vender com cartões Visa?</n></p> 
<p><n>Descritores especiais</n></p> 
<p><n>É possível alterar o conteúdo da página de Ajuda da minha loja?</n></p> 
<p><n>É possível colocar arquivos de vídeo ou áudio em minha loja?</n></p> 
<p><n>É possível criar lojas em outros idiomas?</n></p> 
<p><n>É possível criar sub-categorias em minha loja?</n></p> 
<p><n>É possível definir preços para embalagem de presente?</n></p> 
<p><n>É possível mostrar os produtos mais vendidos na página inicial da minha loja?</n></p> 
<p><n>É possível personalizar o design da loja?</n></p> 
<p><n>Links para as páginas do site FastCommerce.</n></p> 
<p><n>Links para os tutoriais online.</n></p> 
<p><n>Links uteis para as páginas de ajuda online.</n></p> 
<p><n>Mecanismo Anti-anti-popup</n></p> 
<p><n>O FastCommerce é seguro?</n></p> 
<p><n>O que é CRM?</n></p> 
<p><n>O que são pageviews exclusivos a produtos?</n></p> 
<p><n>Porque meus tamanhos cadastrados no descritor especial não ordena corretamente nos produtos?</n></p> 
<p><n>Porque minha página inicial atualiza automaticamente?</n></p> 
<p><n>Porque o RG não é solicitado na ficha de cadastro?</n></p> 
<p><n>Posso acessar os arquivos via FTP?</n></p> 
<p><n>Posso cobrar a taxa de emissão do boleto?</n></p> 
<p><n>Posso criar um site 100% em flash?</n></p> 
<p><n>Posso enviar os arquivos para minha loja via FTP?</n></p> 
<p><n>Posso fazer uma cópia de segurança (backup) dos dados e arquivos da minha loja?</n></p> 
<p><n>Posso hospedar arquivos ASP no FastCommerce?</n></p> 
<p><n>Posso hospedar arquivos de programação ASP, PHP no FastCommerce?</n></p> 
<p><n>Posso hosperdar minha loja fora dos servidores da Rumo Informática?</n></p> 
<p><n>Posso inserir animações em flash em páginas personalizadas?</n></p> 
<p><n>Posso inserir arquivos de audio, para downloads e softwares no FastCommerce?</n></p> 
<p><n>Posso inserir um botão de continuar comprando na cesta do pedido?</n></p> 
<p><n>Posso personalizar o layout da listagem de produtos da minha loja?</n></p> 
<p><n>Posso retirar ou escolher os banners exibidos no topo das páginas da loja?</n></p> 
<p><n>Posso trabalhar com cupom de desconto?</n></p> 
<p><n>Posso utilizar meu domínio www.minhaloja.com.br para acessar a loja?</n></p> 
<p><n>Quais formas de pagamento estão disponíveis no FastCommerce?</n></p> 
<p><n>Quais formatos de imagens posso inserir no FastCommerce?</n></p> 
<p><n>Qual a melhor dimensão de imagem para cadastro de produtos?</n></p> 
<p><n>Qual a URL para exibir a lista dos produtos da loja em XML?</n></p> 
<p><n>Qual o melhor tamanho de imagem para cadastro de produtos?</n></p> 
<p><n>Qual URL para utilizar em newsletter ou link para remoção do assinante da loja?</n></p> 
<p><n>Relatório :: Acessos ao site administrativo no momento</n></p> 
<p><n>Relatório :: Acessos ao site administrativo no período</n></p> 
<p><n>Relatório :: Extrato da loja no período</n></p> 
<p><n>Relatório :: ICMS diário recolhido no período</n></p> 
<p><n>Relatório :: ICMS mensal recolhido no período</n></p> 
<p><n>Relatório :: Lista de assinantes de boletins</n></p> 
<p><n>Relatório :: Lista de assinantes de boletins com pedidos</n></p> 
<p><n>Relatório :: Lucratividade diária obtida no período</n></p> 
<p><n>Relatório :: Lucratividade mensal obtida no período</n></p> 
<p><n>Relatório :: Mensagens enviadas por visitantes</n></p> 
<p><n>Relatório :: Ticket médio diário no período</n></p> 
<p><n>Relatório :: Ticket médio mensal no período</n></p> 
<p><n>Relatório :: Totais diários de pedidos a partir de um parceiro</n></p> 
<p><n>Relatório :: Totais diários de pedidos no período</n></p> 
<p><n>Relatório :: Totais diários de vendas a partir de um parceiro</n></p> 
<p><n>Relatório :: Totais diários de vendas no período</n></p> 
<p><n>Relatório :: Totais mensais de pedidos a partir de um parceiro</n></p> 
<p><n>Relatório :: Totais mensais de pedidos no período</n></p> 
<p><n>Relatório :: Totais mensais de vendas a partir de um parceiro</n></p> 
<p><n>Relatório :: Totais mensais de vendas no período</n></p> 
</produtos>
